結婚後，你阿媽有咩得益?

一男一女結婚後，佢地阿媽有咩得益?

覺得後繼有人唔會絕後？光宗耀祖

可以同親朋戚友曬命自己 仔/女 有人要唔係寡佬/婦 成家立室，完成左自己使命？

上傳你個B d相上朋友圈自high ？

養兒防老

又要分化年齡層

yes

阿媽會開心，因為個仔大個，成家立室。

有左我做寶貝仔 mom I love u